而家D人係咪習慣「打乞痴」同「咳」都唔會UM口？

我講緊香港人。

都唔係第一次見到，而家個個不分老幼都唔會UM口

最撚憎呢啲仆街，啲口水係空氣中大量飄浮，跟住行過或者係前面一野嗦入個肺到

太多廢中廢老，岩岩又見到個隨地吐痰
台灣日本星坡真係比較乾淨

啲人已經開始忘記咗沙士嘅教訓啦

最慘係啲人喺車入面打乞嗤 走都冇得走

聽講話沙士之所以死人係因為佔中港獨
近住沙士之所以冇事係因為中國出力幫手
之前文匯報應該係咁講

點解打乞痴係um口 唔係um鼻

咁先夠強架麻！
身為強國既人民

我係